架車泊街俾人畫花咗

車cam影唔到，左邊車門，應該係用鎖鑰𠝹上去

純文字討論

圖呢?

你泊咩位阻到人啦一定

肥絲唔忿氣？

右邊有無事

正正常常泊街邊，仲有大把位，點解無啦啦搞我？

泊街就冇計啦
我泊停車場都試過

你盲ga?

佢只係網上兇狠啫